(皇氣好重)G.SKILL Trident Z Royal

上個星期無聊幫個朋友係新蛋買左4條16gb 3000C16
2千7蚊有4條 圍返起都係6百幾蚊條 抵到爛
今朝終於到貨 梗係要幫佢開個箱

唔係花左 係塊膠片問題

有人會問呢盒又係D咩
宜家開埋俾你地睇

大合照

效果圖

米皇降臨！！！

嗱 我唔係米皇同埋我無用降臨兩隻字
小心用詞

你的朋友就是你

靚咩

真係唔係我
我已經有8條金色

一般啦

你部760T呢

掉左啦

隻箱係咪evolv x?

係啊

又真係幾平喎
有無link?

淨返金色有貨 銀色斷貨中

冇貨

咁依家用咩

Phanteks evolv X

買四條先有電子珠寶盒送？
我買兩條冇

果個盒唔係送 價錢貴d

唔係金色 差評

靚係靚 好影痴塵痴手指印呢

都係用返普通版Trident Z RGB再加個膠罩扮下野算

想問下點解新蛋D RAM
4條 AVG會貴過2條AVG

要確保4條都超到同一個timing & speed應該難過超兩條
可能個體質好少少

另買

我自己個部 金色8條 ok?